中國網民：武漢肺炎顯示我國動員能力高

白事當紅字辦
中國又贏

藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

J爆

中國又贏

肺炎都有得拎得打飛機

擺明五毛

經驗話我知好快又有回力鏢

中國或成最大贏家

我和我的唐山2.0
根本無變

所以快啲中，佢應該可以體會到佢國處理患者既效率

但係受感染人數一個禮拜就超越沙士
厲害了我的國

咁快傳到咁多國家都有，動員力係高既

咁樣諗

咁注定 下一個20年 又會黎

咁都有得打飛機

肺炎都搵到位贏

又贏

中國又然~！！

大煉鋼動員能力高

結果

齋講武漢，又唔講其他地方防疫
邊度有事醫邊度，完全無計劃可言

做野唔用腦，講野唔用腦既極致

一戰成名 五隻病毒國旗萬歲

睇下間新醫院幾時冧

整多10種肺炎啦咁勁就

中國最低賤就係人命

啱呀 輿論管制開頭講真話既人
咪搞到最後要封城
然後仲有呢堆傻閪係度打飛機囉

咁都有得j

最大贏家 冇死加強身體免疫力 死左幫輕國家負擔

動員感染世界能力高

打丁打上腦重要J埋美國醫療生產唔及中國

唔好話人五毛，堅好多人覺得中共救災好勁，引以為傲

支那人沒有一個是無辜的

幾日之間就差不多可以將成個地球嘅口罩買晒
動員能力之高，蝗蟲之名實至名歸

係囉係囉 中国加油

多數呢班人都係唔喺炎國入面
然後喺外國睇cn尾網嘅飛機文打飛機

武漢肺炎係謠言，武漢並沒有肺炎

5. 假如類似的事情發生在歐洲或者美國，他們本土是沒有這個產能的

有冇諗過人地根本唔會搞成咁

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

大家幫手搵人,fb twitter,tg又好
爭一千填埋佢

第日即使香港又救多支那一次，佢哋亦都只會恩將仇報，講咩沒有中國你們香港完蛋了之類嘅說話，同沙士之後一樣

火化速度全國第一

又真係幾勁 動員晒全世界黎幫你執屎

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

太強了
起碼貴國年年有今日
年年破新高

動員全国国民衝出中国散播病毒

動員能力 = 500萬武漢逃兵
咁睇既話 的確動員能力好強 玩撚到自己國家全國都係

厲害了我的蝈

唔會冧嘅
貨櫃屋嚟，得嗰一層半層
咁都冧真係死咗佢啦

咁先符合國情

幾時到佢老豆老母中肺炎
五毛要食下共產鐵拳先知錯

係咁勁唔洗爆到依家啦

咁都有飛機文，支那真係領先全世打飛機

真係咁勁就連爆發既機會都冇啦

岩呀 咁短時間傳到成個地球都係 你動員能力何止高呀 直頭超晒班添啦

聽落好有道理
所以感染武漢肺炎死既人 死得真係抵

動員能力 定 走佬能力

係呀，東園啲生化武器周圍傳染去人哋國家

隱瞞疫情當冇見過

咁唔好比佢停啦 咁撚勁

贏國又贏

咁多人同時移民去地府，動員能力真係超強

果然係打飛機世一

中國點都係贏

所以我覺得係曲
6同9更加人唔笑狗都吠
但如果係曲就解得通

根本高級黑

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phrase II. 就仆街

早點休息啦 on99

好呀！出年嚟多次囉

每次出事都係講呢d轉移視線

咁祝你年年有今日嚕

係呀
口罩話買就買，唔問價追
咁都買得哂，中國國力強大
今年GDP破8都得啦
美國如果出口罩，2000億轉頭買哂啦

陳秋實係高級紅

佢就係高級黑

武漢鑼鼓嚮一片
聲稱冇肺炎

咁快咁多人中瘟疫、領先全球！

滅員能力高